日媒指一名日籍記者疑被本港警方拘捕

日本《產經新聞》報道，一名日籍自由記者，懷疑被本港警方拘捕，日本駐港總領事館正在確認消息。 報道指，這名男子在2016年來自一直在香港居住，去年起持續拍攝反修例示威，個人社交網站最後一篇帖文在星期一發出，當晚在太子及旺角等多處，有人就港鐵太子站831事件發生一年聚集，警方拘捕共16人，分別涉嫌非法集結、公眾地方擾亂秩序、襲警及管有仿製火器等。

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

之前支那就話唔好搞周庭bb怕日本人反支而家班皇軍又同你倒米，刁總我係你就唔忍啦

其實北京外交圈傳出 唔好搞周庭，唔好得罪日本人，都冇人CHECK FACT，安培病危，日本國家領導人未定，中共趁機興風作浪

今日抗戰勝利日
拉幾個日仔本贈慶
等日本仔仲想第6隻眼
戰狼唔發威當病狗

加速推

加速加速再加速

咪係
支那全世界都夠膽搞點會唔夠膽搞你個區區小日本

人質外交

咁整蠱二階同石破

學大陸屈人叫雞？

黑警拘捕外國人, 但唔比人聯絡領事?

要通知日本，香港已經唔安全！

繼續加速

push

推